點睇梁振英不被檢控 曾蔭權：唔想評論 唔想再掀起心中既憤怒

岩岩tvb新聞見到
呢d就真係官到無求膽自大啦

都講到好白啦

笑左出聲
初頭以為佢真係一句 唔想評論HEA鳩大家

點知佢咁直接暗示覺得唔公平

講得好白

好驚, 會唔會比英英d 爛仔暗殺

出嚟搵尖啤組成Avengers